4狼死南亞雌雄賊偷竊如掃貨 擸走金舖84隻金戒指

南亞幫又作奸犯科，偷走金行總值17萬元金器。昨日(20日)傍晚6時許，3名南亞裔男子偕同一名南亞裔女子，步進筲箕灣筲箕灣道368號一間金飾店，佯裝購買金飾，期間着姓林(51歲)女負責人展示一批金器，各人觀賞一番後未有幫襯便離開。詎料，林隨後發現店內1盆共84隻總值17萬港元的金戒指不翼而飛，懷疑是該批南亞裔男女所為，大驚報警求助。
警員到場調查，並將案列作盜竊，交由東區警區刑事調查隊跟進，正根據店舖負責人提供資料及天眼片段追查賊人下落。4日前(18日)，4名南亞裔男子連同一名南亞裔女子，假扮豪客，到達元朗朗日路8號形點二期一間珠寶店，趁機偷走一顆約值36萬元鑽石，由於兩案手法相近，警方不排除同一幫賊人所為，正就案件深入調查。

南亞幫又作奸犯科算唔算種族歧視？

民陣單野捉到人到？

好明顯係種族歧視啦， 將獨立發生嘅事件只係基於種族就話人地係有組織犯罪

想呃保險

想問樓豬呢個時間點po呢啲新聞有咩意思

報警有咩用?
宜家咩執法機構會有消息知道呢個時間犯案係大好時機?

推理唔好排除任何可能性

時事台唔po新聞，唔通po飲飲食食呀？

一陣比人話分化撚

又你老母咩，日日都有香港人犯案啦，又唔撚見你加個又字？

又係你個風向撚

白粉報都貼 blocked

事實黎 南亞真係好撚多賊

均富

下次不如影我屋企跟住話林鄭下訪市民

甘撚on9都有

開得金鋪就預左有高機率畀人打刧，驚既咪執左佢

咁福建幫

呢個擺明嗌埋「福建幫出黎」已經證明係有組織犯罪啦